[瞓咗冇睇] 想問歷史控衛大三元之鬼westbrook點解會輸1:3

明明wb體能咁能勁，歷史唯一連續三季大三元
仲要同Playoff P(ussy)雙mvp組合
攞板推快攻呢個戰術又咁撚無敵
對面拓柒傷咗Nurkic，雙槍又係西岸之恥
點解會輸到咁

覺得adams好慘

輸黑哨

傻閪wb

當年大o都要搭渣巴先拎到冠

因為今場拎唔到三雙

因為廢囉

邊個反wb邊個就係鬼